想做你樹洞

有咩心事

冇

早餐食乜好

腸仔通粉？

好痛

愛你是孤單的心事

聽朝就食腸仔通粉

冇女鐘意

無事呀嘛？

宜家無啫將來話唔定有呢

向好個方面諗
可能有仔鍾意呢

幾時教我做gym

樓主係咪訓練緊將來點做社工

幾時都得係女就可以

唔係呀！訓練緊點樣安慰受傷嘅女人

想練手臂粗過大髀ok?

得呀！你唔粗腳就得

…新手留名, btw外型係B但係asexual, 通常中意親都either Gay/B.....所以冇機

男女通食都無機？玩我咩

我係極被動....好多人都話我好難接近, 又唔識flirt人(冇心機Flirt), 我係神交type, 可能一嚟就講得太deep, D人怕咗我, 加上本身自己有情緒病成日怕會影響到人所以唔敢主動.

連登係最大同性戀討論區喎
係到識下啲有j絲都好

睇左想做你個閪洞

你咁淫滿腦子都係1同0

where? teach me

你試下岀post睇下召唔召喚到